求好食黃店

2個人想食得好少少晚餐，市區有乜好介紹 ?

原本想 book yellow openrice 介紹個間東歐餐廳，點知最快要 6月先有位

光榮啦